{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028871",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 호텔 클래식"
    },
    "text": "寒い冬でも当ホテルは暖かい部屋を提供します。 客室には電気カーペットとボイラーが完備されており、快適な宿泊をお楽しみいただけます。 また、コンピュータやゲーム関連施設も完璧に整っており、ゲストに最高の利便性を提供することができます。 Norhard最新バージョンのコンピュータ、144Hz27インチモニター、7.1inchヘッドセットマイク、スピーカー、RAM16ギガ、グラフィックGTX10603gb、CPU i5-66003.30GHzなど、様々な装備をご利用いただけます。 また、無線インターネット、リーグオブレジェンド、メイプルストーリー、カートライダー、サザンアタック、ダンジョンアンドファイターをプレイできる環境が構築されています。 駐車場は20台まで利用可能で、道路駐車も24時間可能です。 また、注文すれば10分以内に配達が可能な飲食店とも提携しており、便利に食事ができます。 丼、丸焼き、参鶏湯、いなりうどんなど様々なメニューをご用意しており、メニューが限られている場合がありますのでご了承ください。 当ホテルは北欧のライフスタイル客室で、きれいな寝具と落ち着いた雰囲気でお客様に安らぎを提供しています。 また、連泊をご利用の場合、空気清浄機部屋へのアップグレードを提供しており、客室のアップグレードイベントも実施中です。 基本的には2名基準であり、追加人数は1万ウォンの料金がかかります。 周辺には市外/高速バスターミナル、スターバックス、ペッダバン、オリーブヤング、バーガーキング、パブ·アンド·フォーなど様々な施設があり、便利な生活環境を提供しています。 清州空港までは車で30分、西清州IC駅までは5分かかります。 また、バルサン公園もすぐ隣に位置し、休息と散歩を楽しむことができます。 当ホテルは快適な環境と十分な駐車スペースを提供し、皆様の満足を得ることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルでは、どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "当ホテルでは、電気カーペットとボイラーが完備されており、快適な宿泊をお楽しみいただけます。また、最新のコンピュータやゲーム関連施設もあり、ゲストに最高の利便性を提供することができます。"
        },
        {
            "question": "どのようなゲームがプレイできますか？",
            "answer": "当ホテルでは、無線インターネット、リーグオブレジェンド、メイプルストーリー、カートライダー、サザンアタック、ダンジョンアンドファイターをプレイできる環境が整っています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用可能ですか？",
            "answer": "はい、当ホテルでは最大20台までの駐車場を利用することができます。また、道路駐車も24時間可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には市外/高速バスターミナル、スターバックス、ペッダバン、オリーブヤング、バーガーキング、パブ・アンド・フォーなど様々な施設があり、便利な生活環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "清州空港までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "清州空港までは車で約30分かかります。"
        },
        {
            "question": "バルサン公園はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "バルサン公園は当ホテルのすぐ隣に位置しており、休息や散歩を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "連泊を利用する場合、部屋のアップグレードは可能ですか？",
            "answer": "はい、連泊をご利用の場合、空気清浄機付きの部屋へのアップグレードを提供しています。また、客室のアップグレードイベントも実施中です。"
        },
        {
            "question": "追加人数はどれくらいの料金がかかりますか？",
            "answer": "基本的には2名様を基準としており、追加人数は1万ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "注文すれば飲食店からの配達は可能ですか？",
            "answer": "はい、注文すれば10分以内に配達が可能な飲食店と提携しており、便利に食事を楽しむことができます。様々なメニューが取り揃えられておりますが、メニューが限られている場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "連泊を利用する場合、どのような特典がありますか？",
            "answer": "連泊をご利用の場合、空気清浄機付きの部屋へのアップグレードが可能です。また、客室のアップグレードイベントも実施中です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 585,
        "QA": 613
    }
}